腳毛長嘅人入黎放低你地心事

腳毛長真係好撚慘，成日比FD話我馬騮or猩猩 仲要有時著緊身長褲，啲毛會卡住，好撚痛但又解決唔到

猩猩留名

咁先型識條毛

呢啲叫男人味

冇咩心事
咪有時啲褲會夾一夾
搽野麻煩係最大問題
著短褲搭枱，驚Hi到人

我會笑鳩d冇腳毛嘅人
腳毛多又長=真男人

我以前都係 e個幾好用 賣點係會剃到淨少少唔會光管冇男人味。

腳毛長性慾強啊

夏天俾人以為我著長褲

我都多到仆街
好少著短褲
成隻猩猩咁

成日都比FD影我腳，跟手放上SNAPCHAT TAG我猩猩

可唔可以影下對腳板睇睇

試過脱毛 淨係一隻腳啲毛都整到一舊毛球出黎

猩猩留名
有冇巴打影啲腳相上嚟比較吓

之前有次屎忽痕剃曬啲腳毛，點知因為啲毛太硬拮到自己啲肉，結果搞到隻腳好多紅色點點，有時仲會搞到生暗瘡咁。而家都仲未好得返曬。好羨慕啲男仔隻腳又白又滑又長，夏天既係j腳嘅時候亦都係我自卑嘅時候

有毛先好睇